咩特質會令人覺得果個女仔係a380

如題
性格 外貌上有咩特質

骨格

衣著 肥婆尻著另計

非處

識tum男人
A0A1𠴱班怕醜小妹妹要等男人tum返轉頭
但經驗豐富既女人就識得拎呢個主導權

你指中等身形？

究竟講緊status定身型

唔係肥，係真係骨格突出

知唔知咩叫a380⋯⋯

氣場🚬

係咩？

揀男子無咩原則
對自己細心/比較好就可以拍拖

非常癡身多野講 可以極速拍到拖既感覺

講野時性意味濃厚（睇人）有d A1-2都講下

極度依賴人
一定要搵男人聽自己講嘢

分唔清你直定曲

我都知
覆你條友似真心

個body淫賤